\SetVersePairs{
  {\item \VSup{11}\Inchoatio{A}{vér}te fáciem tuam a pec\MediatioIV{cá}{tis}[ ]{me}[is,] et omnes iniquitá\TerminatioIV{tes}[ ]{me}{as}[ ]{de}le.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{11}\Inchoatio{Des}{vi}ai o vosso olhar dos \MediatioIV{meus}[ ]{pe}{ca}[dos,] e apagai todas as mi\TerminatioIV{nhas}[ ]{trans}{gres}{sões}.~\Antiphona},
  {\item \VSup{12}\Inchoatio{Cor}[ ]{mun}dum crea \MediatioIV{in}[ ]{me}[, ]{De}[us,] et spíritum firmum ínnova in vi\TerminatioIV{scé}{ri}{bus}[ ]{me}is.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{12}\Inchoatio{Cri}{ai} em mim um coração que \MediatioIV{se}{ja}[ ]{pu}[ro,] dai-me de novo um espíri\TerminatioIV{to}[ ]{de}{ci}{di}do.~\Antiphona},
  {\item \VSup{13}\Inchoatio{Ne}[ ]{pro}ícias me a fá\TerminatioIV{ci}{e}[ ]{tu}[a,] et spíritum sanctum tuum ne \TerminatioIV{áu}{fe}{ras}[ ]{a} me.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{13}\Inchoatio{Ó}[ ]{Se}nhor, não me afasteis de \MediatioIV{vos}{sa}[ ]{fa}[ce,] nem retireis de mim o vosso \TerminatioIV{San}{to}[ ]{Es}{píri}to!~\Antiphona},
  {\item \VSup{14}\Inchoatio{Red}{de} mihi lætítiam salu\MediatioIV{tá}{ris}[ ]{tu}[i,] et spíritus promptís\TerminatioIV{si}{mo}[ ]{con}{fírma} me.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{14}\Inchoatio{Dai}[-]{me} de novo a alegria \MediatioIV{de}[ ]{ser}[ ]{sal}[vo,] e confir\-mai-me com espíri\TerminatioIV{to}[ ]{ge}{ne}{ro}so!~\Antiphona}
}